支持警察已經有40萬人到沙田

歡迎搵宜個蛇頭集合，佢會幫你影張相

佢都有幫我影轉咗蛇頭

個banner蝗味好濃

仲有幾個細簽名係上面柒過777

我對住佢yeah 佢仲對住我笑

蛇頭五六十歲先黎生，老蚌生珠，難得